歐美澳加日韓政界同傳媒點睇香港立法會秘書非法阻止泛民合法開會

歐美澳加日韓政界同傳媒點睇香港立法會秘書非法阻止泛民合法開會，好明顯完全違反一國兩制